港共迫到我地得返勇武抗爭，可以點拆?

和平遊行集會唔批，又或者黎搞事
清曬連儂牆
警暴更嚴重，迫人用更暴力手段反抗

如果場運動得返勇武手段，我地一定會輸

當外國戰線流架